完左呢個post連登會少個三毛，所以入黎睇睇好嗎？

首先我遇左比人話三毛分化撚
我本身亦就黎因為連登加埋發夢攪到痴線
你block唔block我開埋呢個post會del連登
首先要知道既係連登唔可以比你睇到民意
熱門全部都係一面倒既民意，因為一有人發表相反既就三毛起跳，相反既民意亦係廢中廢老論。
民意就算真係係呢邊，佢地又去到邊步呢？二百萬人都同你玩攬炒？
老實講民意既背後除左文宣做左好多嘢，亦因爲好彩對家成日做柒嘢比倒文宣料。
71衝立法會，前線入左去都未知自己想做乜，好彩有宣言back up倒，亦有齊上齊落嗰啲可以比文宣back up倒，當然嗰晚亦共識倒個走既時間。
77話明和理非遊行最後又係守，班狗圍哂既驅散同宵禁係佢地柒左仲可以出文宣。
713做哂嘢就走連登嗰晚全世界响到讚。
714一開始守就話遊行未完班狗就出防暴你守响到等遊行完姐，遊行完左仲死守個死位，全世界都知比人包緊架，我有keep住同前線講架，又咪係死守，又話heat n run 又話比後面走。如果唔係班狗又自己柒左咁衝入商場撚有有力既文宣咩。
721攪完中聯辦個國徽，之後呢，又翻翻去死守，冇嘢做不如散，班狗濫暴唔係新聞黎喎，你覺得再文宣落去人地會覺得你係自己攞黎定點？今次又好彩有班白衫鄉黑爆左個警黑勾結出黎，民意即刻睇倒哂咁過哂黎啊。
今日呢？老實講今日文宣真係有用既位我就覺得得速龍衝月台打人有用啦，架車亦可以加強鄉黑中聯辦個point。呢兩個亦係好彩。
不過我開post既主要原因係因為見到呢個post
重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

以下既我係三毛分化撚

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

呢個post有過八千個正皮，而我唔明點解

首先係呢段。
你要走 fine 完全100%冇問題
唔係人人都留到去尾班車，你覺得去到夜晚7、8點已經係離開既時機
你可以自己走，但唔好叫人一齊走，更加唔好騎劫前線話幾多點一齊走

有冇諗過後排都係比前線騎劫，
由71開始，一齊上一齊落。
你有企過係現場就會知道，個氣氛會令到人走唔倒。
前排命都唔要，你做back up炸喎，人越多越安全，你走左前排會收皮，你走咪賣前排囉。

佢寫左，前線既決定其實真係好清楚，就係永遠唔走。
除非呢三個point:
1)所有逃走路線已被包圍並無任何示威者設防線，前有追兵，後無退路
2)警方使用對人體造成永遠傷害武器 e.g. 實體/水炮車 etc
3)尾班車已經/即將開出 留守人數少於警方人數 被圍捕機會極大

第一個point，冇路走先走，咩logic?back up唔做前線咪因爲衡量過佢地承受唔倒比人打，比人拉個後過囉。比人包哂咪又係要比人打比人拉。沙田就話好彩有商場，嗰日和理非back up都拉唔少啦。

第二個point，真係比人打到仆街，守到有人終身殘疾？大佬啊佢橡膠子彈布袋彈冇呢個情況出現咩，定視力得翻三成唔係殘疾？睇佢點射既姐，事後文宣係有用啊，但人都出左事啦。

第三個point，簡單黎講咪就係話你地班back up一走我地就會收皮，咁你仲走唔走？講真前線會知得翻幾多人？比人圍哂都睇唔倒啦。

叫人唔好騎劫前線，其實結果都係用情感勒索翻back up。

啲人話大台係連登，我會話大台係前線。
交比現場決定？現場根本唔count back up。
back up為左唔當前線係condom咪自己做condom囉。
對back up既亦負下責好嗎？

老實講守倒加士氣？清場一次難過一次？
下次下次會有一次冇下次。
你都講到明有水砲車嗰啲會撒，點冇下次啊。
老實講成個連登都响到吹老解一出我地攬炒，响嗰日之前班狗升級都可以打到你仆街啦。
你唔好諗住自己不斷lv up得黎仲可以用濫暴呢個term啦，你明知佢濫暴仲要係咁去守，文宣得多個風向你敢話唔會吹到去我地自己攞黎？
响我睇黎民意輿論真真正正企响我地後面得兩次，69去到616，同埋721。
民意有冇用？
的確冇612就冇616。
但就係民意輿論令到依家啲公務員，商家都出黎。
連登係一個風一吹起，你buy我就可以响度，唔buy我就係三毛。我再睇落去我會痴線。

我地依家係架停唔倒既火車上面。

請入黎屌醒我

屌鳩我分化

單機版連登

721嗰日我十一點想走，但結果越行越前，一路行一路有人比物資我叫我攞去前線，但我明明得帽同口罩

Totally agree with you

我想有人睇倒個post

我瞓唔着

我星期一仲要考試但我一直冇心情温

你話要相信前線
好
71嗰日，你地衝左入去
無人準備做啲咩
只係噴下字又淨咁
無個宣言，就咩都無
唔係唔俾你地衝，而係次次問你地衝完想點
次次都答我話到時先算
你話前線唔係無腦
如果係咁，點解唔好好計劃一下衝完為左咩，有咩要做呢？

唔好咩都賴去3毛，我相信8000幾正評入面唔會全部係3毛

俾大家睇下

有冇諗過後排都係比前線騎劫，
由71開始，一齊上一齊落。
你有企過係現場就會知道，個氣氛會令到人走唔倒。
前排命都唔要，你做back up炸喎，人越多越安全，你走左前排會收皮，你走咪賣前排囉。

Well said

個3個條件其實就唔係真係所有前線同意
亦都有d過分
不過無論前線後排都自己決定走唔走

其實我個post都係算話緊前排
有啲想個post沉

但係你個post講中晒我想講嘅嘢

pish

專心考試啦 樓主
幫你推推post

盡量啦

即係你開個 post 屌人唔俾你 1930 叫人走？

今日有好多類似post
睇comment 睇到和理非有啲心寒姐
無嘢嘅
其實我都唔算和理非，發夢612.621.77.714.做過後排，不過今日見到原來有啲勇武前線係咁諗我地
我都好L心灰

重頭到尾走唔走自決架啦
唔洗開大咪講俾敵人知有人要走

欣賞你敢講出一番好大機會俾人屌既野
明白勇武作出好大犧牲同貢獻 但我對尊重前線所有決定呢一句不敢苟同
現場所有人都係有貢獻係持份者 除左前線 後排物資firstaid和理非都應該同樣有決定權 同樣應該被尊重

其實勇武每次自己escalate行動 算唔算騎劫左本身個和理非活動
我諗左好耐真係諗唔明 希望可以有人點醒我
歡迎理性討論

呢個post係講返少少back up嘅感受

明明早幾日之前都係吹緊話入夜前走

其實我同樓主一樣 真係驚前線走唔到 比人拉 同唔夠揪 雖然尊重但應該要評估風險 尤其第一個point 真係太冒險 個情況係會走唔到

前線決定阿

其實係咪呢
727前入村燒祠堂風都吹得好行
係咁屌勸人和理非既post 話係維穩部隊
而家當然冇辦法知如果冇警察會係點
但自從69冇一次係真和理非

我都諗左好耐
我一路諗，今日之前唔係吹晒話和理非，三不
講明話日落前走
但係結果呢？
你話尊重前線決定
咁前線其實有無尊重過任何發起同籌備遊行嘅人嘅決定呢

但今日730唔係就係入夜前咩...

我認同你所講

順便推

730都未走晒

呢段寫得幾好，幫推呢個

身同感受

我睇到冇路走先走都眼凸左

推
講岀我心聲